<questions>
  <question>Когда в вашем рабочем дне чаще всего возникает хаос с заказами — в какой момент «начинается путаница», если говорить как есть?</question>
  <question>Опишите последнюю ситуацию, когда заявка потерялась или пришла не вовремя. Что именно пошло наперекосяк?</question>
  <question>Как вы сейчас отслеживаете, кто из мастеров где, что делает и на каком этапе заказ? Что в этой системе вас больше всего раздражает?</question>
  <question>Какие ошибки в заказах или оплатах повторяются чаще всего? Почему, на ваш взгляд, они возникают именно так?</question>
  <question>Когда вы пробуете новое цифровое решение, в какой момент обычно чувствуете, что «слишком сложно» или «мешает работать»?</question>
  <question>Что для вас значит «надёжная» программа учёта? Как вы понимаете, что ей можно доверять?</question>
  <question>Какие функции в CRM вы реально используете, а какие — просто висят мёртвым грузом? Почему?</question>
  <question>Вспомните пример, когда вовремя обновлённый статус заказа помог избежать проблемы. Что тогда сработало?</question>
  <question>Какие бытовые ситуации у вас чаще всего выбивают ритм работы — звонки, выезды, проблемы с мастерами? Как CRM могла бы уменьшить эти «провалы»?</question>
  <question>Когда вы открываете список заявок, что хотите видеть в первую очередь, чтобы сразу понимать, что к чему?</question>
  <question>Какие решения вы уже пробовали для учёта заказов? Что в них оказалось неудобным или запутанным?</question>
  <question>Если представить CRM, которая работает как хороший мастер — спокойно, без суеты, делает дело — что она должна делать автоматически?</question>
  <question>Что для вас критично при переходе на новую систему: время на обучение, цена, простота, честные отзывы коллег?</question>
  <question>Были ли случаи, когда вы сомневались в корректности данных CRM? Что заставило усомниться?</question>
  <question>Какие типы напоминаний или подсказок действительно помогают вам, а какие вы бы отключили сразу?</question>
  <question>Представьте период сезонного наплыва. Где именно вам не хватает контроля, и что вы бы переложили на систему, чтобы разгрузить голову?</question>
  <question>Какую самую рутинную операцию вы делаете каждый день и хотели бы отдать программе?</question>
  <question>Если бы CRM могла предупредить вас о проблеме заранее — о какой именно? Что бы это изменило в вашем дне?</question>
  <question>Какие моменты в работе с клиентами вызывают больше всего нервов? Как система могла бы сгладить эти ситуации?</question>
  <question>Если говорить прямо, что должно случиться, чтобы вы сказали: «Всё, беру, работаю с этой системой дальше»?</question>
</questions>
